呀地震，你震台灣把撚呀?

震你老母台灣咩，中國咁鳩大你唔震

台仔都未出聲

關你撚事

想聽樓主對天大叫咆哮
每震一下叫一次

應該係大地震之前嘅前震

地震 : 鬼國是但一個化工廠爆炸都勁過我震鳩佢，我認我廢囉

台灣人你同我聽住..

屌佢老味今次又冇警報，尋晚定前晚三個電話一個 apple watch 每個警報十四次，㩒撚咗成分幾兩分鐘先清完啲通知